module.exports = {
  "matches": [
    {
      "subtitle": "Von der kleinen Molkerei bis zum Gro\u00dfbetrieb: Milchtechnologen machen aus Milliarden Litern Milch im Jahr K\u00e4se oder Joghurt. Die Jobchancen sind gut. Der Beruf der Woche", 
      "uuid": "6PW3SIcPcarKqslH9M4yrt", 
      "title": "Alles K\u00e4se oder was?", 
      "href": "http://www.zeit.de/karriere/beruf/2015-07/milchtechnologe-molkerei-ausbildung-beruf", 
      "release_date": "2015-07-15T20:15:36Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/6PW3SIcPcarKqslH9M4yrt", 
      "supertitle": "Milchtechnologe", 
      "teaser_text": "Von der kleinen Molkerei bis zum Gro\u00dfbetrieb: Milchtechnologen machen aus Milliarden Litern Milch im Jahr K\u00e4se oder Joghurt. Die Jobchancen sind gut. Der Beruf der Woche", 
      "teaser_title": "Alles K\u00e4se oder was?"
    }, 
    {
      "subtitle": "Aktuell wird aufgeregt \u00fcber Inklusion debattiert. Und mit der Forderung nach Chancengleichheit entstehen Grundsatzgefechte \u00fcber Bildung und Kapitalismus.", 
      "uuid": "6IfowAW4Y3OaP6grXr75pM", 
      "title": "Wie Chancengleichheit und Kapitalismus sich in die Quere kommen", 
      "href": "http://www.zeit.de/gesellschaft/2015-07/inklusion-chancengleichheit-kapitalismus-kritik", 
      "release_date": "2015-07-15T20:11:42Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/6IfowAW4Y3OaP6grXr75pM", 
      "supertitle": "Inklusion", 
      "teaser_text": "Aktuell wird aufgeregt \u00fcber Inklusion debattiert. Und mit der Forderung nach Chancengleichheit entstehen Grundsatzgefechte \u00fcber Bildung und Kapitalismus.", 
      "teaser_title": "Wie Chancengleichheit und Kapitalismus sich in die Quere kommen"
    }, 
    {
      "subtitle": "Im Iran jubeln Tausende \u00fcber das Atomabkommen, die Nachbarl\u00e4nder sind dagegen wenig begeistert. Die Einigung k\u00f6nnte aber auch neue B\u00fcndnisse erm\u00f6glichen \u2013 gegen den IS.", 
      "uuid": "3lnQf2AU6HvTtoZSnXvoqE", 
      "title": "Machtverschiebung in Nahost", 
      "href": "http://www.zeit.de/politik/ausland/2015-07/iran-atomkraft-abkommen", 
      "release_date": "2015-07-15T19:23:46Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/3lnQf2AU6HvTtoZSnXvoqE", 
      "supertitle": "Atomabkommen", 
      "teaser_text": "Im Iran jubeln Tausende \u00fcber das Atomabkommen, die Nachbarl\u00e4nder sind dagegen wenig begeistert. Die Einigung k\u00f6nnte aber auch neue B\u00fcndnisse erm\u00f6glichen \u2013 gegen den IS.", 
      "teaser_title": "Machtverschiebung in Nahost"
    }, 
    {
      "subtitle": "Der US-Pr\u00e4sident mahnt den Kongress, der \"historischen Chance\" eines Abkommens mit dem Iran zuzustimmen. Es gehe um mehr Sicherheit, nicht um eine Ann\u00e4herung an das Land.", 
      "uuid": "4Nhqwp7DCRtXMZbaj6X91z", 
      "title": "Obama wirbt f\u00fcr Atomabkommen", 
      "href": "http://www.zeit.de/politik/ausland/2015-07/barack-obama-iran-atomabkommen", 
      "release_date": "2015-07-15T19:20:02Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/4Nhqwp7DCRtXMZbaj6X91z", 
      "supertitle": "Iran", 
      "teaser_text": "Der US-Pr\u00e4sident mahnt den Kongress, der \"historischen Chance\" eines Abkommens mit dem Iran zuzustimmen. Es gehe um mehr Sicherheit, nicht um eine Ann\u00e4herung an das Land.", 
      "teaser_title": "Obama wirbt f\u00fcr Atomabkommen"
    }, 
    {
      "subtitle": "Gleichheit in allen Rechten und Pflichten, f\u00fcr alle M\u00e4rkte und B\u00fcrger: Wir m\u00fcssen uns jetzt mit der Gr\u00fcndung einer Europ\u00e4ischen Republik auseinandersetzen.", 
      "uuid": "OcHE5Vmi9hZdlTeTCKllC", 
      "title": "Europa muss sich umst\u00fclpen", 
      "href": "http://www.zeit.de/kultur/2015-07/europa-republik-griechenland-demokratie-10nach8", 
      "release_date": "2015-07-15T18:11:02Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/OcHE5Vmi9hZdlTeTCKllC", 
      "supertitle": "Griechenland-Krise", 
      "teaser_text": "Gleichheit in allen Rechten und Pflichten, f\u00fcr alle M\u00e4rkte und B\u00fcrger: Wir m\u00fcssen uns jetzt mit der Gr\u00fcndung einer Europ\u00e4ischen Republik auseinandersetzen.", 
      "teaser_title": "Europa muss sich umst\u00fclpen"
    }, 
    {
      "subtitle": "Juraprofessoren beschweren sich gerne \u00fcber Studenten, die Papageienwissen nachplappern. Unser Autor ist Anwalt und sagt: Das Interesse der Studenten wird ausgebremst.", 
      "uuid": "4KpO2aTMHHBH34P4ZRG25e", 
      "title": "Freies Denken wird mit schlechten Noten bestraft", 
      "href": "http://www.zeit.de/studium/2015-07/juristenausbildung-jura-studium-freies-denken", 
      "release_date": "2015-07-15T17:44:11Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/4KpO2aTMHHBH34P4ZRG25e", 
      "supertitle": "Juristenausbildung", 
      "teaser_text": "Juraprofessoren beschweren sich gerne \u00fcber Studenten, die Papageienwissen nachplappern. Unser Autor ist Anwalt und sagt: Das Interesse der Studenten wird ausgebremst.", 
      "teaser_title": "Freies Denken wird mit schlechten Noten bestraft"
    }, 
    {
      "subtitle": "Chinas Partei- und Staatschef Xi Jinping will das gesamte gesellschaftliche Leben \u00fcberwachen. Innovative IT-Firmen, die er f\u00f6rdert, kommen ihm jedoch in die Quere.", 
      "uuid": "1dJSDqanA69mjYYBym7Q9E", 
      "title": "Kontrolle \u00fcber alles", 
      "href": "http://www.zeit.de/politik/ausland/2015-07/china-plangesellschaft-xi-jinping", 
      "release_date": "2015-07-15T17:34:33Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/1dJSDqanA69mjYYBym7Q9E", 
      "supertitle": "China", 
      "teaser_text": "Chinas Partei- und Staatschef Xi Jinping will das gesamte gesellschaftliche Leben \u00fcberwachen. Innovative IT-Firmen, die er f\u00f6rdert, kommen ihm jedoch in die Quere.", 
      "teaser_title": "Kontrolle \u00fcber alles"
    }, 
    {
      "subtitle": "Umbau bei der Bahn: Vier Vorst\u00e4nde, darunter die einzige Frau, verlassen den Konzern. Nur zwei neue r\u00fccken nach \u2013 darunter Ex-Kanzleramtschef Ronald Pofalla.", 
      "uuid": "2fi7O4sofUihSJChjyQDZG", 
      "title": "Grube verkleinert Bahn-Vorstand", 
      "href": "http://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2015-07/deutsche-bahn-vorstand-ruediger-grube-ronald-pofalla", 
      "release_date": "2015-07-15T17:23:35Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/2fi7O4sofUihSJChjyQDZG", 
      "supertitle": "Deutsche Bahn", 
      "teaser_text": "Umbau bei der Bahn: Vier Vorst\u00e4nde, darunter die einzige Frau, verlassen den Konzern. Nur zwei neue r\u00fccken nach \u2013 darunter Ex-Kanzleramtschef Ronald Pofalla.", 
      "teaser_title": "Grube verkleinert Bahn-Vorstand"
    }, 
    {
      "subtitle": "Bislang hat Google nur die Zahl der Links genannt, die aus dem Suchindex gel\u00f6scht werden sollen. Nun erm\u00f6glichten im Quellcode versteckte Informationen tiefere Einblicke.", 
      "uuid": "4ilpn0o4fXzOXFNYEj9EVr", 
      "title": "Privatpersonen lassen am meisten l\u00f6schen", 
      "href": "http://www.zeit.de/digital/datenschutz/2015-07/google-recht-auf-vergessen-transparenz-antrag", 
      "release_date": "2015-07-15T17:11:28Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/4ilpn0o4fXzOXFNYEj9EVr", 
      "supertitle": "Recht auf Vergessenwerden", 
      "teaser_text": "Bislang hat Google nur die Zahl der Links genannt, die aus dem Suchindex gel\u00f6scht werden sollen. Nun erm\u00f6glichten im Quellcode versteckte Informationen tiefere Einblicke.", 
      "teaser_title": "Privatpersonen lassen am meisten l\u00f6schen"
    }, 
    {
      "subtitle": "Bis zu 60 Daten \u00fcber jeden, der im Flieger in die EU kommt oder sie verl\u00e4sst, sollen f\u00fcr f\u00fcnf Jahre gespeichert werden. Das hat ein Ausschuss im EU-Parlament beschlossen.", 
      "uuid": "6sZ1MAyUceM97y5vxjJV6s", 
      "title": "Die n\u00e4chste Vorratsdatenspeicherung naht", 
      "href": "http://www.zeit.de/digital/datenschutz/2015-07/fluggastdaten-eu-parlament-libe-ausschuss", 
      "release_date": "2015-07-15T16:18:34Z", 
      "uri": "http://localhost:4200/api/content/6sZ1MAyUceM97y5vxjJV6s", 
      "supertitle": "Fluggastdaten", 
      "teaser_text": "Bis zu 60 Daten \u00fcber jeden, der im Flieger in die EU kommt oder sie verl\u00e4sst, sollen f\u00fcr f\u00fcnf Jahre gespeichert werden. Das hat ein Ausschuss im EU-Parlament beschlossen.", 
      "teaser_title": "Die n\u00e4chste Vorratsdatenspeicherung naht"
    }
  ], 
  "uri": "http://localhost:4200/api/product/zei", 
  "value": "DIE ZEIT", 
  "href": "", 
  "limit": 10, 
  "offset": 0, 
  "found": 87931, 
  "id": "zei"
}