module.exports = {
  "teaser_title": "Die n\u00e4chste Vorratsdatenspeicherung naht", 
  "uuid": "6sZ1MAyUceM97y5vxjJV6s", 
  "title": "Die n\u00e4chste Vorratsdatenspeicherung naht", 
  "release_date": "2015-07-15T16:18:34Z", 
  "uri": "http://api.zeit.de/content/6sZ1MAyUceM97y5vxjJV6s", 
  "relations": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/content/2ICdnbTvcAwVPyFw6tBL6G", 
      "rel": "related", 
      "name": "Was macht ihr mit meinen Reisedaten?"
    }
  ], 
  "supertitle": "Fluggastdaten", 
  "href": "http://www.zeit.de/digital/datenschutz/2015-07/fluggastdaten-eu-parlament-libe-ausschuss", 
  "teaser_text": "Bis zu 60 Daten \u00fcber jeden, der im Flieger in die EU kommt oder sie verl\u00e4sst, sollen f\u00fcr f\u00fcnf Jahre gespeichert werden. Das hat ein Ausschuss im EU-Parlament beschlossen.", 
  "keywords": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/terrorismus", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Terrorismus"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/reiseverkehr", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Reiseverkehr"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/europaeischer-gerichtshof", 
      "rel": "organization", 
      "name": "Europ\u00e4ischer Gerichtshof"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/plenum", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Plenum"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/reisebuero", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Reiseb\u00fcro"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/straftat", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Straftat"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/vorratsdatenspeicherung", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Vorratsdatenspeicherung"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/kanada", 
      "rel": "location", 
      "name": "Kanada"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/europa", 
      "rel": "location", 
      "name": "Europa"
    }
  ], 
  "creators": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/author/Patrick-Beuth", 
      "rel": "author", 
      "name": "Patrick Beuth"
    }
  ], 
  "categories": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/department/digital", 
      "rel": "department", 
      "name": "Digital"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/product/zede", 
      "rel": "product", 
      "name": "ZEIT ONLINE"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/department/datenschutz", 
      "rel": "sub_department", 
      "name": "Datenschutz"
    }
  ]
}