module.exports = {
  "teaser_title": "Europa muss sich umst\u00fclpen", 
  "uuid": "OcHE5Vmi9hZdlTeTCKllC", 
  "title": "Europa muss sich umst\u00fclpen", 
  "release_date": "2015-07-15T18:11:02Z", 
  "uri": "http://api.zeit.de/content/OcHE5Vmi9hZdlTeTCKllC", 
  "relations": [], 
  "supertitle": "Griechenland-Krise", 
  "href": "http://www.zeit.de/kultur/2015-07/europa-republik-griechenland-demokratie-10nach8", 
  "teaser_text": "Gleichheit in allen Rechten und Pflichten, f\u00fcr alle M\u00e4rkte und B\u00fcrger: Wir m\u00fcssen uns jetzt mit der Gr\u00fcndung einer Europ\u00e4ischen Republik auseinandersetzen.", 
  "keywords": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/europa", 
      "rel": "location", 
      "name": "Europa"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/immanuel-kant", 
      "rel": "person", 
      "name": "Immanuel Kant"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/europaeische-zentralbank", 
      "rel": "organization", 
      "name": "Europ\u00e4ische Zentralbank"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/euro-krise", 
      "rel": "subject", 
      "name": "Euro-Krise"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/belgien", 
      "rel": "location", 
      "name": "Belgien"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/frankreich", 
      "rel": "location", 
      "name": "Frankreich"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/keyword/zuerich", 
      "rel": "location", 
      "name": "Z\u00fcrich"
    }
  ], 
  "creators": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/author/Ulrike-Gu\u00e9rot", 
      "rel": "author", 
      "name": "Ulrike Gu\u00e9rot"
    }
  ], 
  "categories": [
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/department/kultur", 
      "rel": "department", 
      "name": "Kultur"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/product/zede", 
      "rel": "product", 
      "name": "ZEIT ONLINE"
    }, 
    {
      "uri": "http://api.zeit.de/series/10nach8", 
      "rel": "series", 
      "name": "10 nach 8"
    }
  ]
}